有冇人知呢棵咩花？

求解

大葉紫薇 Lagerstroemia speciosa

大花